PayPact	付款条款,没用到,---------------------to delete----------------------,

默认值,被用不可改,不可复制,列表页的多选选择,

基础资料,挨个开发,
ArticleType	项目类别,用到,finish,被用关联添加,
Article	项目		被收款单用到,finish,被用关联添加,
ProviderType	供应商类别,finish,被用关联添加,
Provider	供应商,用到,finish,pass,被用关联添加,
CurrencyType	币别,用到,finish,pass,被用关联添加,
Bank	银行资料,用到,pass,finish,被用关联添加,
MeasureUnit	计量单位,用到,finish,被用关联添加,
CashAccount	现金账户,用到,pass,finish,被用关联添加,
CustomerType	客户类别,用到,pass,被用关联添加,
Customer	客户,用到,pass,被用关联添加,
SysUser	系统用户,用到,pass,被用关联添加,
TaxType	税率类别,用到,pass,finish,被用关联添加,
BalanceType	结算方式,用到,pass,finish,被用关联添加,
IncomeType	收入费用类别,用到,pass,finish,
IncomeItem	收入费用项目,用到,pass,finish,
BankAccount	银行账户,用到,pass,比较难搞,finish,
AccountingPeriod	会计期,finish,被用关联添加,

找一个东东进行选择器的开发,	

单据类型:
BillType	单据类型,用到,finish,

单据类型参数:
BillReceiveTypeParameter	收款单类型参数,finish,被用关联添加,
BillPaymentTypeParameter	付款单类型参数,finish,被用关联添加,

系统参数:
SystemParameter	系统参数,用到,pass,


初始化:
AccountInit	账户初始化,用到,pass,需要完成button的选回的配置实现,finish,
现户账户初始化,finish,

单据:
GatheringBill	收款单,用到,finish,
PayBill	付款单,用到,running,---------------------------,
	
报表:
AccountInOut	月档,used,pass,
AccountInOutItem	日记账明细,pass,


最后,所有的查询,都要带上createUnit字段,
金额数字的格式化问题,
需要找一个go的大数进行计算,
程序中的长度是utf8 encode后的,因此,会有*3的效应,处理这个东东,

当数据量大时,过账会有bug,因此,我需要一个新的小 pendingTransaction 来操作,只需要其底下的几个字段修改即可,
先尝试在pendingTransaction里面存string,看一看会不会好一些,
接下来,改成用 $pull,$set的方式,做差异化处理,减小大小,



